［執相］可唔可以幫我執走把紅色遮？

相中把紅色遮好唔啱feel 我希望巴絲打幫手執走佢
認真plz

留名待笑

留言待笑

手機劣改

好似送禮勤幅畫咁礙眼

我鍾意把摭喎

留名

好 cute

劣改

用印章工具定點？
真心問

執緊，等多陣

呢d先過汁架嘛
頭上某d真係睇撚完都覺得尷尬

地鐵到笑左出黎

符合標題

lm

唔該晒巴打 可唔可以講解下個方法？

其他人搞咩
認真呀

Sor

你啱

笑點有冇咁低

好似sherlock獵犬嗰集個景

高汁

手機有咩apps改琴圖？

呢個真係高質

有創意有技術

笑左 高汁

依個真心高汁

真係好好笑

其實佢係小智頂帽

笑撚到仆街

幽默感真係無得......

留名等睇黃傘

笑撚死

笑撚到

Hi Blkchan

有冇apps介紹？

哩個真係笑死

笑死我

笑到仆街

笑到噴飯

仲未執完既

有無咁好笑

好撚型

咁快騎劫

留名等笑

高汁，其他好多都

真係執得走

係囉，執咁耐嘅。

等左成個鐘啦，咁慢

突然間識郁嚇撚死

高度評價

汁你老母

呢個gif笑死我

正皮係俾依張相的

嘩

笑死

好好笑啊，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈。

上面啲圖已經忍緊笑
拉落去見到依張笑到仆街

加油行快啲

痴L線

做咩多左咁多改圖POST

用咩app改

痴撚線

連燈改圖都得得地喎

#
高汁

依個好笑啲喎

大笑左出聲

搭單
有無大神可以幫我汁到唔似係巴士上面影

執你老母一劑就得
字都唔撚識打